記唔記得台灣選舉無敵星星 不如關心下泰王身體 上twitter問候下佢老人家

你睇下隻狗幾靚仔

Gogogo

好似又唔錯

泰二世